有無邊隻洗頭水係真係做到深層清潔？

以前salon洗完個頭皮啲氣孔真係好似識呼吸咁...
但係個到買又要幾百蚊支

有無啲用完會好清爽

深層清潔指殺菌？

salson blue?

去角質

深層清潔要介紹嗎
清爽就想要個feel姐！

潔而亮

一個月後個頭亮麗到識反光

呢個好好笑

洗完之後而家D頭髮好有力唔使gel頭

借個位

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷

個質感係咪同散鍋個舊野一樣有力到杉手

Maro

啲女個個都摸我個頭

有無除左萬0之外有賣

藥房你問吓有冇
Btw好似有中藥成分，洗完都幾清爽舒服

冰感